全港最有聖誕氣氛嘅餐廳

小西灣商場間大家樂仲播緊聖誕歌，離哂譜！